做警察d sir 真係個個粗聲粗氣

連正常對答佢都要擺晒款想拎上風head 鳩住你咁

真係難怪警察係香港人咁唔受歡迎 文化低劣

咁撚樣既款想市民服你 真係

警察同事之間真係句句 屌你 撚呀 老母臭係

冇文化冇修養嘅先去做黑警架咋嘛

相反醫院班物理治療師 職業治療師 同樣係呀sir但就好人好多 又盡責 又幫到人

班警犬憑咩拎咁就人工

佢地直頭當自己高人一等添啦，對無犯法嘅
市民黎講，都只係服務香港市民嘅工種，扮
下型都可以但無謂擺晒款，好似當人地犯咗
嚴重罪行囉！真係徙氣